番工每日都要企 有咩方法無咁攰

每日都要企9個鐘 試過成日換重心腳但係都無咩用

轉過份工最快最直接
唔係話捱唔捱得問題 捱壞左就一世

搵地方哎或姐搵地方🐍王 做得服務業就要預左開工企到收工

利申：做緊零售